［集思廣益］大年初一有咩唔做得？

唔洗得頭
唔講得粗口

屌

問候伯母

一早就屌左

打丁

打丁 洗頭 爆粗

做哂

唔打得丁既咩

+1
爭未洗頭
但本身出街前一定要洗完再吹先gel
所以我係會洗頭

沖完涼，打完丁，吸埋塵...
屌！今年仆街喇

番工

未過十五唔打得丁

放負能量

我都洗左頭

唔可以俾人叫醒

call g

唔比洗頭 我一日唔洗頭就已經變得好油

起身 沖個涼 打個丁 之後落街食碗叉燒飯

屙屎
屎=黃金

上連登開post

比老母叫醒左

大獲

你地咪撚煩啦